究竟要幾絕望先會選擇自殺

如題 我覺得一個真正要死嘅人 任何說話都阻唔到佢

與其話絕望 不如話勇敢

唔一定係絕望
可以係覺得失去一切意義

認同 我已經再無生存嘅意義

都係 我仲未有勇氣

有勇氣面對死亡，但冇勇氣面對問題
即係佢覺得問題＞死亡
對問題嘅絕望＞對死嘅恐懼

大概係絕望到一個地步
生存比死亡需要更大勇氣

面對唔到接下來的苦痛

其實死後世界更恐怖

你又知？

耶撚？

唔好9吹
可能死後世界仲好

等我話俾大家知啦 可以的話

過去三個月眾叛親離，同老母反面，又係情緒問題下得罪左朋友，再係街遇老千雖然最終冇事，又俾同事老屈，好彩我兩個直屬上司撐我，最後聖誕節再發現自己被帽左兩年，基本上係十一月中至十二月三十一發生哂上面既野

如果唔係我老豆好錫我，我應該2016年年尾就死左，其實對生命都冇哂希望，當係留低陪下老豆

耶人上天堂同耶神 到永遠

人有三衰六旺

Agger

自殺失敗，住左七日精神科

失敗法

點失敗法